[文宣材料]林鄭終於走出觀塘九龍城最紅兩區，去深水埗鬧市僅有嘅一區少數派派罩！

上回提要：

林鄭落區：
藍田德田邨 (柯創盛嘅區)
九龍城新益樓(恒基撥予樂善堂的「社會房屋」)及鄰近劏房
土瓜灣社署綜合家庭服務中心 (李慧琼隔離)

觀塘九龍城=最紅兩區

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
到今日

林鄭月娥其後聯同運輸及房屋局局長陳帆參與香港社區組織協會到深水埗區內派發口罩的工作，對象是一些居於「劏房」單位的長者住戶。香港社區組織協會是其中一個獲政府分配私人捐贈口罩的非政府機構。

下午2時半，一部AM90私家車停泊在汝州街，多名交通警、交通督導員到來趕車，其後見林鄭穿上白色外套、黑長褲，由桂林街38A一幢唐樓落樓

深水埗區議會得兩席藍，咁啱呀
F07 南昌中 劉佩玉 民建聯 、F20 蘇屋 何坤洲 民建聯

隔離 F03 南昌北 鄭泳舜輸咗，明嘅